南韓海警確認被北韓槍殺公務員曾向士兵表明想投誠

(節錄部分)

海警又透露，這名公務員生前欠下超過5800萬韓元的債務，折合大約38萬港元，未知是否導致他投誠的原因，但從他當時穿上救生衣的跡象顯示，相信他自殺或失足墮海的可能性極低。

38萬就要著草去北韓